做好人係冇女，醒下啦

你愈關心佢對方愈唔會珍惜
D女總係總意痴住d賤男，成日口講d男人幾賤，咁好人呢？到人出現又覺得人唔夠風趣，最後咪又係比d賤人溝左，唉，屌你老母

睇一次笑一次

做好人未必冇女,但係似樓主咁樣衰又心地唔好既柒頭就肯定冇女

好男仔真係太順人意 耐嘅話好易悶 咩都就晒自己
感情係要有高低起伏先會令人識珍惜 女人一定要受過傷識心痛先知自己有幾咁愛個男人
賤男令人放唔低嘅原因就係佢地識欲擒故縱 識令人心亂

不過唔係個個都做到賤男 如果冇咩料到 都係做番個好人好啦 唔係反而會令女反感

好人永遠做唔到主角 淨係做到路人咋

受教

sbt

戇尻先信好人有女

。完全係

巴打加油 祝你早日溝到女

多謝，機會渺茫